【I/A】App台新Game討論及吹水區(6) - 唔撚傾支那驚呀

歡迎光臨App台新Game討論及吹水區

每日叫春出未呀

想玩dc 但唔知買咩ac 開波好

湯巴 你唔驚出到好似劍靈手機版咁咩

咪買
玩得耐就做到世界冠軍

我講上個post隻3D 驚

唔會啦，佢GAME PLAY都出咗，可以打横可以打直

3D嗰隻佢會出埋去PS4同Steam度
劍靈佢搞過啦，應該唔會再搞

竟然有ps4版

On

9

係，應該話佢一隻係出係家用機
另一隻就出係手機，仲話到明係19禁嚟

唔係講笑 聽完扯左

有咩驚玩

無隻玩得落手

希望佢講嗰句2020內會出係真

仲有四個幾月
不過今年肺炎大爆炸
唔係講笑有啲危危地

信金仔

依家一隻驚都無玩？

岩岩番左去玩E7重新玩過 下星期有大奶龍抽
見湯巴係咁講DC走左去試
但係玩左幾粒鐘都唔係好知玩緊乜

不要問, 入左湯巴邪教LM先

有冇賽車game好玩

棄完eh唔知玩咩好

其實想入但巴哈篇勸退文睇完真係唔想玩

跑跑卡丁車

湯巴好鐘意玩韓系既game
不過韓制真係幾高質

咪入，lie game西營運
利申 未棄驚

台仔post

高幾班好難玩返其他

抵俾巴哈仔串

台灣喎

DC都好似係LINE代

我只係知隻game 玩pvp 咁濟
之後已經膨脹到痴線

dc係咩

命運之子
咪又係金亨泰

無課是但啦

等湯巴推薦新驚

要怪只能怪個營運太垃圾
明明隻驚本身唔錯

驚荒中

可能可以再垃圾啲

哭撚左 好悶

我再留守多陣觀望下 我唔想咁快棄
同班團友關係幾好

嚟緊應該得呢隻玩得過

國際服幾時出

想玩D可以AUTO既育成驚
EH真係擺唔耐

打
武漢肺炎
光復香港
呢啲都唔俾

想玩咸濕驚

單機大把正嘢

凍京
中文版可連動DMM FANZA(但要VPN連台灣IP)

但男角冇特殊版, 哭咗

無此討論板

有d人氣又唔係中資嘅auto好似得公主連結玩得過

最近好似出咗隻係抄鳩公主+FGO嘅

有咩機打呀

好多EH老屎忽入曬黎

黎黎黎，我想入坑有冇ac 接手

啲留言，台仔打機打上腦

事實不嬲難聽過粗口

有無歐美驚

繼續推
【I/A】Battle Legion (1) - 有戰術冇錢升有咩用

Hea玩中，都幾得意

原來已經新post
明明都無咩新驚點推到咁快

CLS 隻天堂M 究竟有咩魔力令人課咁多
講緊電腦版都仲有人傾緊

你課下咪知

冇驚玩 唯有試下隻EH

試下好啦
咪撚課金
屌你老母lie game

唔課喇 短炒貨仔
利申玩E7都係無課

sor手快

玩左陣唔知做緊乜

拉封頂路人auto打任刷好感100%解CG event

信唔信要等到2021

一係屌支那
一係傾隻未有post嘅game

E7竟然低人氣過龍肥

屌呀得ios

留名

劍與遠征咁撚勁

轉左玩第七史詩好似幾唔錯

d skin好貴下 38到78蚊

有無人有玩DMM隻巨神與誓女

點追進度

an機好橙無機打

有無人玩GOT

俾返晒原廠~

名改到武漢肺炎同光復香港咪有人玩

開發者/開發公司： 游族網路， YOUZU (SINGAPORE) PTE. LTD.

本身想玩但得web

都係果個字嫁姐

有an，但我一開就黑畫面，入唔到驚

好似vpn?

比EH 垃圾營運趕返嚟呢到

而家standard 高到咁原來
唔係支那game都唔夠

游族網絡股份有限公司（簡稱：游族、游族網絡）成立於2009年，創始人林奇，是一家中國互動娛樂供應商。公司總部位於上海，在南京、台北、新加坡等地設有分支機構

咁就唔同講法啦

見DMM網賣廣告入咗去玩陣 畫風幾正

但係入驚要開VPN仲要無得SKIP開場動畫
唔疾機斷線應該要15分鐘

寢室CG都係識得郁

玩法應該係AUTO 同埋肝 無限體力

唔知係咪vpn太慢，開驚卡30%

唔知玩緊乜

啲支那game成日用香港地址洗底 賤撚到

知唔知隻guardian tales幾時出

變咗支那洗底嘅天堂
我見親香港地址都會當係支那出產

應該今月尾

對呢隻幾有興趣

睇黎呢個 po 下個注目 game 係 guardian tales

見到個游都知咩事啦
香港 台灣用開遊

點解

其實幾好呀
支那都知道自己臭名搵間香港公司扮下
好過扮都唔扮嘅
雖然都係一堆港豬台憨日豚照玩照課

其他地方啲人可能都唔撚知居然係支那公司
整臭香港個朵

依隻好似幾好玩 高清版弓箭傳說

佢操作上有少少唔同
另外有個閃避掣 行住路都識自動射

依隻日版玩過 賣畫面
基本上就係掛機GAME 要玩就開定模擬器日掛夜掛

隻GAME CLS 好似可以無限睇廣告刷石

因為無驚玩

諗到新故未

就黎有

幾時有得睇

快了

不嬲唔睇地址，要做假搵個信箱地址就得
最緊要搵開發隻驚嘅公司（搵唔到嘅多數係支那），剩係查發行/代理嘅公司好難查，好多都借殼出

最強蝸牛有無人玩

支那驚來

嬲屌?遊戲不談**

雷霆游戏（Leiting Games）是厦门雷霆互动网络有限公司旗下的游戏独代品牌

無ios

好肝
6個鐘刷1pack石

有免費石拎算係咁 刷唔刷睇自己啦 我覺得分分鐘係bug黎 無理由可以無限刷

隻EH咩事，集體棄驚

iOS好似暫時得韓國同外國有

玩下你就知
我POST都唔想入

其實係真係唔知隻Game係支那定點
由post1開始就有人問【xxxx】有無人玩

要進化啦湯巴
係時候整個近期list去第一頁

已經無人討論隻GAME

有幸見識到另一個笨大級數嘅營運

升得快跌得仲快

有好牌唔識用 正常發揮一定大把人課

刷緊 其實咩裝最勁
佢個升裝系統好似幾佛 開銀箱都可以升到紫裝

手機驚永恆不變嘅定律：
營運越大方送石越多人課金
孤鳩寒嘅驚多數兩野就執柒

咁快有紫裝
我都係岩岩開始玩

玩咗陣
不過關卡好似好少 應該你好快就爆機

有無pvp?

都唔易打

之前見eh就出冇入e7坑，宜家搞d咁嘅野係咪要玩返e7

我好懶

我驚你喊

個陣湯巴你叫我玩架喎

湯巴導左好多人入EH坑架
利伸：中伏教徒

香港個朵臭撚晒啦

真
利申韓服傻閪

E7定EH先
E7我開服玩到依家，無課HEA玩嚟講真係好玩嘅
EH就韓服好好福利，但出咗新三SER就....

Android only?

駁唔到

下個名po 用黎召喚湯巴
雖然開唔開到新po 都唔知

笑咗

e7囉，不過eh都係我見你推介咗幾次先玩

E7都得嘅，反正唔存在追進度問題
血統決定一切

無知一問
E7 即係邊隻

第七史詩
EPIC7

好似無 pvp要等guardian tales

第3章boss關好難打 又無紫武係身

我都卡緊果到
隻boss同之前果啲有少少唔同 無啦啦死q咗

小關唔死都有D難度 成20關

仲要復活得一次 隻game都幾講技術

係 除非有把紅槍

有把 攻都幾低 感覺上唔係好啱手感 都係用返綠色

照計唔會 紅係legend 你會唔會係用緊epic

散彈 打落得200幾 同r癢差唔多

新po留名

回坑拎番舊帳定用新好

E7點解唔存在進度?
d裝唔係好緊要咩

湯巴知唔知隻突襲暗影傳說係咪大陸驚黎

咩驚

super clone 得and 機有

呢隻唔係支那都唔玩啦
閪到出晒名

之前裝過玩左陣
近期想裝返黎玩

用iOS都得 我用us apple id dl 兩分鐘搞掂

日本有無

我無特別望過 你試下

暫時韓國同外國

韓國驚好多都想玩 但韓文真係半隻字都睇唔明

渣ga

Plarium是一家以色列移動，社交和基於Web的遊戲開發商和發行商，以大規模多人在線遊戲而聞名，其中包括Raid：Shadow Legends，Vikings：War of Clans，Terminator Genisys：Future War，Soldiers，Inc.，Sparta：War。

隻驚啲色點解可以配得咁柒

多人玩開返個post討論好啲

而家D GAME好似全部一樣

轉store 下載緊

DL緊依隻 好似細公司無咩宣傳

啲裝靚唔靚靠歐非，你話進度有咩用

有玩後感未

打公會戰keep住全輸就無心機

屌 劣化版白貓

淨係動作DELAY已經唔想玩落去 又無攻擊掣
得行路同閃避 行埋D怪到自動攻擊 零手感

依隻小心

香港遊戲開發團隊 C4Cat 開發中的日系戰術角色扮演遊戲《Zold:out（日版名稱：Zoldut～鍛冶屋の物語）》宣布將於 9 月搶先在日本推出，並交由網易遊戲負責發行， 目前日服的官方 Twitter 已架設完成，預計在 8 月展開事前登錄。

等緊隻Guardian Tales

有無消息係幾時出？

有冇講過幾時出？

佢同隻project eve個網仲請緊人
應該都有排

咁大鑊

好似話30/7 前幾日玩國際版都更新咗中文pack

點刷？

LM

好似話今晚出

頂 咁正

鵝有f啡

null

就黎悶到仆街

垃圾驚

Source?

話撚咗係支那驚
wtf do you expect

呢隻唔會又係伏啊？

玩國際服？

痴線，隻命運之子 日日送10抽咁濟

期待

巴哈好似幾高評價，玩上手唔知點

希望越大

美國ios有

嚟個EH式逆轉

之前EH又係咁樣

Guardian Tales出咗

有post未

ios唔見嘅

206min left

AN機巴打幫手試玩
留名睇評價

之前有位巴打力推過 應該幾正

之前玩過英文，劇情搞笑，抽人物，可以一玩

server 維護緊 要等6點

IOS呢

痴線, 開唔到

今日個app store壞壞地，要自己search先裝到

恥笑咗未

Guardian tales有冇人開post？
定係推返呢個舊post上黎？
［I/A］《Guardian Tales》結合多種玩法的像素風格冒險遊戲 *限定馬來西亞/菲律賓地區

開新post

開未

@湯

iOS link

開波

入得

聽講隻GAME原來都係5個SER
好似無新服 即係PVP要打舊玩家

Asia定點

亞洲最多人,北美第2,其他3個比較新的
舊玩家講

大家咩ser
有冇刷首抽

入左asia玩緊教學

大家留意一點
登入完有分世界1同世界2
世界1係有舊玩家 隻GAME出咗差唔多半年 唔好揀錯

【非支那製】【I/A】守望傳說 Guardian Tales (1) - 像素風格冒險遊戲

湯巴出手

希望隻game可以頂返最少一頭半個月
等緊sega re:0

警世:最近老是常出現嘅少女日和同騎士的公主養成都係支那驚嚟
唔好見到人設得意就衝去課金

佢地共同問題:
1.台服開得早過韓服
2.自稱韓國驚但冇韓文配音但有日文配音
少女日和嘅問題:
1.四月四日中国全國哀悼日停過一日服

NieR今日BETA 有無人試

出啦？

封測only

畫面好靚

邊度試

官網之前有得申請參加封閉測試

冇申請到 哭左

玩緊

個Intro長到訓著

玩左45分鐘Intro

抽蛋係抽武器

walking simulator?

個Intro係序章，3D場景入故仔，故仔會變2D橫向

節奏好撚好撚慢

湯巴 隻nikke係咪仲未有消息？

係

隻守望傳說 Guardian Tales kakao有中資
自己諗

棄左

又無驚玩

今日出 ステラバラード：紋章の守護者と暁の竜 係唔係支那Game?

Eyougames，支那

接受現實 咩都中資

你老母就中資
五毛狗

滅撚左中共就唔洗煩係咪中資

躝啦

鍊神之戰係咪中資？

個少女平和post

湯巴都有中伏既一日

Sorry
見係Kakao太淡定

韓國玩家打字「Free HK」…中國選手秒關遊戲

除咗係中資之外
巴哈仔仲話間代理伏到地震

點解打機打到咁柒

NCSoft?好似無

睇佢畫面真係抄足公主連結，咁我做咩唔玩公主

除咗天安門64同武肺 仲有FREE HK

少平POST個樓主似乎冇意理留言

睇定啲先，可能樓主都係畀佢個韓廠昆咗

NCSoft 同 netmarble 就交叉持股既，netmarble 就唔駛講係流住騰訊既血，睇你點睇

嘩

光之戰記呢？聽日開ser喎
KLab係咩料

連登以前有po，禍つヴァールハイト，開到第16個po
一半online game 一半手機驚咁，聽講話要開住黎農
KLab 日本公司，最多話佢係中國都好多業務，有 KLab China，本身奶唔奶就無乜點聽

點睇
自由市場 大公司要拓展中國 好難避免人地入股
就算唔入股 都會比哂代理權中資公司賺 依D又點定義

奇虎360在12月初時，就有KLab新股預約權的消息傳出，奇虎360以人民幣約3530萬元的價格獲得KLab的81.85萬股流通股，佔總數的2.56%。
玩死神個班係咪又要棄

姐係肝得濟棄曬？

有強國分公司
同中國盛大遊戲建立業務協作關係
有驚同強國公司合作開發《BLEACH 境·界-魂之觉醒》
但足球小將海外靠香港食飯
KLabGames放送局 (網上節目) 有廣東話版
手足名打free hk 暫時都冇事

韓廠係咪得返NEXON係冇中資

我都睇到，但而家我搵 klab 股權分佈見唔到奇虎360，係咪賣晒淨點

隔兩層其實騰訊同 ncsoft 關聯唔算太大，但就一定合作緊密，好似天堂同劍靈係中國都係騰訊代理
呢d case 我自己唔優先處理，總之拒絕直接關聯既game先，合作關係嗰d好複雜

玩手指算，起碼我啲手指一定係香港製

啱呀 我都可以接受 畢竟娛樂呢家野好主觀 最緊要自己開心

咁nexon都有dnf俾騰訊代理嘅，不過騰訊想收購佢都唔俾個老闆淨係想俾迪士尼收購

2017年至今仲係禁韓令緊，dnf手機版今年稍後會出，但仲係用緊2017年嘅版權號，試踩紅線等睇佢好似MHW咁俾中共直接剷起

最不解係見到啲換皮支那驚都咁多人狗衝

品味問題

之前玩英雄王國幾好玩但要掛機真心搞唔掂

又要等下一隻驚

呢啲真係要用模擬器玩

sega會唔會好少少

btw eh夠20000石就連game都唔想開
希望4個字出果時仲記得

pvp對親土弓都輸
又話艦長勁既

錯post 自膠

土弓剋艦長

主打IP通常都係好似之前美好世界嗰d換皮 game

知道幾時出未？

有冇game玩

E7比人封左 又有咩game玩

做咩畀人封咗

個ac fd比 可以佢買ac 都係得dz同歌姬 冇咩特別野 味過300抽進度
不過點解依加先黎封
都玩左成半個月 接手果時拎信箱d野見到個ac都幾耐歷史下

有冇新驚介紹

EH變左一舊垃圾

無啦
依家啲新驚十隻有九隻都係支那
淨返個隻有中資
屌

玩舊驚

聽日有隻光之戰記 睇落好高質 有冇巴打玩過

咁唯有去kr app store自己搵下

唔係支那game黎？定我記錯名

我見係日本game ,唔知係咪支那代理
你講個隻可能叫光之守望？

好撚悶 有冇GAME玩 岩岩玩左陣勇者鬥惡龍 發覺唔岩玩 太撚悶

咁黎玩棕色
利申兩隻都玩緊

光之戰記之前叫災禍真實

係咪換皮伏驚

等，查緊佢祖宗18代

湯巴

KLab目前在菲律賓馬尼拉、美國舊金山、新加坡以及中國上海設有當地法人，作為其實現國際化的一部分[1]。2014年2月，KLab先後與中國盛大遊戲和韓國NHN（即現在的NAVER）建立業務協作關係。除遊戲行業外，KLab還開設了專營餐飲業的子公司「KLab Food&Culture」，向全世界推廣日本飲食文化[2]；另外，KLab也曾進軍娛樂產業，並在2015年成立了「KLab Entertainment」，以打造原創IP為主營業務[3]，但最終在2017年終止了這一業務。

除《LoveLive! 學園偶像祭》及其衍生作品外，KLab還獲得了眾多其它知名IP授權，並將其改編為手機遊戲或網頁遊戲，如《幽☆遊☆白書》、《足球小將》、《傳奇系列》、《灌籃高手》、《戰國BASARA》、《歌之王子殿下》、《死神》等。其中大部分為獨立營運，部分交由其它公司（如武士道、萬代南夢宮娛樂等）營運[9]。

有支那公司
可来软件开发（上海）有限公司[KLab China Inc.]

用上面巴打個網查無寫有股份

但Google見2013年
【殘體網小心小心】

360入股日本手游開發商KLab 將代理遊戲入華
KLab開發了“足球小將”，“心動名媛GP”等遊戲產品，登錄用戶總數突破了2000萬。
騰訊科技訊 12月2日消息，日本手游開發商KLab昨日宣布將發行新股預約權，總額41億3800萬日元（約2.46億元人民幣），而中國奇虎 360公司將購入KLab股票，獲得KLab的81萬8500股流通股，佔總數的2.56%，約為5億9400萬日元（約3530萬元人民幣）。

奇虎360將在12月24日之前以第三方定向增發的方式，以發行價購入KLab的一部分新股預約權。同時作為定向增發的約定條件，奇虎360將與KLab展開業務合作，將KLab的遊戲本土化之後在中國市場推出。

據悉，作為一家手游公司，KLab開發了“足球小將”，“心動名媛GP”等遊戲產品，並向mixi，Mobage，GREE開發提供多款社交應用。KLab所開發的手機遊戲的登錄用戶總數已經突破了2000萬人。

真係唔查好地，一查預咗唔撚使玩

蚛資入股呢D野 真係避無可避
大陸佬有錢無訂洗 就周街扔錢

對我個人而言遊戲唔係必需品，唔玩又唔會有咩損失
但如果我明知都仲要玩仲要課，我會覺得對唔住仲努力同中共對抗緊嘅人
都係嗰句啦，個人選擇嚟啫
玩咪玩，又無人阻你
唔玩咪唔玩，下隻更可愛
無聊咪做下其他嘢，人生有更多嘢比手機驚更有意義

記錯有隻支那game叫光明戰紀好似

CCTVB賤畜記者 : 我想採訪。 黃店：no thx

揸緊信念，唔好畀支那驚入侵我地

有無巴打有玩新出隻darkest rogue? D操作好難控制

同埋黎緊出果隻繁中版鍊金個代理係咪共？

由高登跟隨湯巴到而家，果然冇跟錯人

講得好欣賞肯堅持嘅人

棕色棄左而家等緊英雄王國跟棕色搞offline戰鬥

不支援多機同玩，一程車棄咗😅

大家又返黎個post

我就唔玩都無所謂

黎緊有咩game值得期待下？

klab一睇到諗緊點解咁熟口面
原來係死神

而家隻隻驚都係差唔多玩法
手機驚已經去到極限

之前湯巴提過隻鍊神之戰
好似岀左，玩下先

隻guardian talesr唔差喎 話有中資股就另外一回事

無人話隻Game差

你都出手機驚

執極都有
《乖離性百萬亞瑟王》宣布 9 月 30 日結束營運 將推出離線版本開放玩家瀏覽部分內容

依隻真係legend 賺唔到錢都咁長命

一路等緊戰鬥系統類似洛克人exe嘅手機game
等到而家都未有隻好嘅

果時我覺得算係幾好玩
但玩到咁上下之後 你唔齊卡差唔多打唔到最難
同埋我記得D活動都幾肝

不過而家諗返佢都算係咁
我印象中UP有6%
相比而家D GAME

g持

無驚玩啊屌

洛克人唔是有一隻咩, FB成日賣廣告

繼續推廣last origin

exe系列好唔同

簡單講係有card game砌deck元素嘅動作遊戲

雖然EXE係好玩
但唔識日文 次次玩唔到一半就卡關唔識解迷 又唔撚知個故仔講咩 好灰

湯巴真係好撚有性格 誓死追隨

我好似都係拎住攻略玩

EXE雖然解謎同故事都唔錯
但係我自己最中意個戰鬥系統
操作難度同用腦砌deck平衡得好好

Guardian Tales post個標題已經唔同咗

冇咸濕版點玩

呢條友又幾過癮

收咗幾多人工

刪撚咗

低級打手要幾錢？

不如入去問下佢

問咗，睇下佢覆乜

鍊神之戰 好玩?

#288
有翅膀的黑貓
•
2020年7月30日 14:15:22
NCSoft 同 netmarble 就交叉持股既，netmarble 就唔駛講係流住騰訊既血，睇你點睇

同提佢唔記得換AC

佢話打手人工唔夠佢課金
好慘

カムトラ 3年了
雖然應該好少人會玩,亞洲人氣極低

唔好介意我放D J圖

神式點玩
一路都唔明

見到圖又想down

抽到隻角要練,練完先可以打故事打活動
隻GAME重點放係點樣練角色果到

有冇link試下玩

神式一閃?
之前出過台伏，見唔賺錢即刻執柒咗

唔幫佢推PO了

圖條女有得抽？唔見

抽左三個step 3周pick up

係,所以話日本以外真係無人氣

有,夜行角一直都有

但其他夜行角勁D

夜天7星先岩

玩左陣
記得點解棄

修行嗰part又長又沉

嘜已經3年喇 時間過得真快
佢一開始玩幾有趣 要靠故仔同選項刷人物強度
但刷多2刷就好悶 而且要KEEP住抽先勁 玩到掘哂石就廢左

而家石頭送得多唔多?

姐係而家無左中文化? / 得番日文?

送覺醒野比較多、因為覺5會有新勁技

一開始就好玩 當你要係咁刷同一人物既故事就會悶
同埋記得要不斷抽中相同角色先會勁落去

秒棄again

係咪送最高級(S定SS)既覺醒? 係就玩得過
以前要覺醒自己 要不斷抽 真係一句 哪有石

E家3週年係咪入坑好時機? 有冇送抽?
隻EH半棄階段 想搵野玩

係，直接送最高級覺

有送抽，岩玩最好淘個5萬幾石再開波

多左唔同玩法/場地比你玩，會好小小既

唔淘啦 休憩玩下姐

有隻新卡game叫Marvel Duel幾好玩
Marvel應該安全掛

屌無野啦 原來係網易

Netease Games=網易

改埋啲濕鳩英文名Fake9我

所以有理無理拎個名Google咗先
查得多自然就認到

原來已經三年喇，好耐之前都見過有post，但好似去到post2就唔見咗

呢啲版權野先易係支那game
佢地最鍾意洗錢買版權整垃圾game引人玩

有冇首抽推介? 而家玩緊

發覺隻カムトラ用日文玩 好難玩 練工唔知自己做緊咩

re0黎緊隻手機game點睇?睇玩法好似唔太掂

FANS向 換皮GAME
唔鍾意RE0唔會玩

等依隻

ps4 switch 同步發售

好似唔錯 但有冇中文

未必有 PS4都應該無咁快有中

正版授權

有親呢個term都垃圾保證

跨界IP game真係無幾多隻係得
先唔講好唔好玩抵唔抵課
做到年半唔執都當嬴

岩呀

見人地個ip大hit
出橫手買人版權整game

倒轉來講標榜正版授權
中式語言藝術

人哋係有心整遊戲嘅洗撚授權你
人地自己搞啦

係咪類似konosuba同7大罪個d?

就咁睇差幾皮 七大罪算做得幾有誠意

真，但netmarble

最強老翻大國同你講正版授權

唔洗睇 日版要執了

笑撚咗 代理中大伏

lm

呢排好撚得閒
但係搵左幾日都搵唔到隻可以投放時間嘅驚

打多幾次飛機算啦

一日2次啦已經

打得兩次咁少
all in啦

呢隻點睇

鍊金工房玩返PS4啦

手遊一定係抽蛋+劣化版

日本遊戲界真係玩撚完

連啲大IP都要比強國做

全世界D野都俾中共買起晒

為左搵快錢

女人巴近期有無新咸濕驚

無哂腳趾仔奶了

世界末日了........

無新驚玩，呢排玩返mgcm

Last Origin唔夠玩咩

一隻驚滿足唔到性慾

咁唔好話咸濕啦，新驚都無乜

想瘋狂奶D腳趾汗

我腿控都無你咁病

香港地址+大路設計十間有九間都係支那公司洗底

代理俾中國啫
係佢地角度黎講只係賣個代理權俾中國，無咩蝕底

好耐無見過你
最近D GAME唔岩玩?

去左LAST ORIGIN果邊

有啲本身都冇諗住搞手機遊戲
見你肯畀錢買ip咪畀你做

玩緊MGCM

真係好短視
反而韓仔nexon ncsoft嗰啲開始重視返自己舊有ip嘅手機移動版

好少有其實
佢執都比人退款?

依隻都正
但衰在PC版嗰陣刷首抽刷得太耐對隻驚無咗性趣

用手機刷完轉落pc
遲下好似有中文版

Marvel future呢? 吉兒你轉左工啦

請問有冇非中資fps推介？dl咗幾隻都係千遍一律自動瞄準，守點，dom波羅就冇其他元素

依家想搵隻無中資嘅Game都難，你仲要fps

但fps 玩法就係咁
冇咩突破空間

Fps都係電腦玩好過電話咁細個moon點玩

用手掣玩FPS都已經唔係好接受到
仲要用電話

想問鍊金公房online係唔係大陸game？

日本
不過中文係中資代理

搵到隻超高質叫battle prime 極有打擊感 一玩玩咗成晚

最緊要係外國公司

好似幾正咁

last origin要玩足24 咁掛，仲邊有心機去j

又要留返句
瑪奇幾時出呀

隻我的勇者係咪支那？

係，欣賞佢扮都無扮

FB寫就寫

支服，魔力数娱

同埋佢官方FB用【安卓】，支那先用依個名詞

睇黎真係乜撚都可以唔駛玩

咁又唔會
暫時無啫

玩fall guys啦 玩咩電話GAME

啱鳩痕入去改名free hk

仲改到wo

中國公司出既GAME 重要睇改唔改到名
係 中國人都有好人

等多10年啦

仲好大機會變支驚

真

無話中國無好人
係手握大權班人垃圾啫

有冇巴打有玩鍊神之戰
佢個廠商NC Taiwan係咪支那廠嚟

好似係韓+台

日服執左仲玩？

又一力作

呢堆人笑撚死,等我SPIN個風向合理化自己先

話其實幾好玩個d
係咪小雲來

真係玩開屎

直營個服都執撚咗
你估台服頂到幾耐

見台版話唔影響 日本公司繼續全力支援
唔知堅定流

唔通話你知cap埋呢轉水就走咩

大陸都話全力支持一國兩制啦

咪係

日服執左
唔通重幫你台服出新活動新扭蛋咩

頂你
踢爆踢得你咁貼切

強烈懷疑支那公司開始買lihkg ac/搵打手帶風向
明明佢個ac之前啲post都係屌開支那

Cls

人會變既

Btw
等住tencent45日後仆街

跌一半變fivecent

雖然遲咗，但起碼肯醒
全球反支你我有責

明明果個公司名一search就即刻知係支那，都可以話本土game，靠估㗎咩？錯咗又唔肯pin

唔係佢地點合理化比自己玩嘅藉口

條友仲要改埋名扮冇事

一入去就睇到好幾個一早block左

又係東江水

會唔會太可愛

都唔知做咩 講到唔打機會死咁
仲要攞生存必需品黎比 CLS

好悶無驚玩
有無巴打有玩magia？
我見好耐之前有開過post講 但係唔嗰陣未出日服/台服

補link

幾好玩

驚咗依句嘢

依隻韓國食雞lol超正

頭三場唔知做緊乜，識玩之後玩到停唔到

應該係非中資，韓國直接代理中文版

哩隻點睇，雖然殘體字，但我見公司地址係韓國

間公司細到好難搵

想玩新game 唔洗追練度

我都有玩

竟然有人玩

巴打id係咩加個fd

(id用咗ig名，唔方便講）

要砌裝
遲玩個差距大
我id 773312
得閒會玩幾鋪

得閒切磋下

佢得solo冇squad ?

squad係咩 我淨係見到組隊玩

諗住同你玩

Squad咪隊伍
得閒就一齊玩

加咗你

上面有人話re0隻手機係fans向
我對此表示

非常同意

btw LO其實真係唔差,玩法同淫賤黎講
可惜真係太肝,,,D角又要高鏈先勁
非起上黎刷成日都唔跌想要既女
變相想有心機玩但係變左日刷夜刷,,刷得耐無左到氣就會棄

利申堅持左一個月

AceYin

已加上面兩位巴打了我係三個中文字果位

出完泰服依家先嚟出韓服

幾時先到台服
不過隻GAME睇到D畫風都想瞓著

有冇英文？ com2us唔差

COM2US 對我黎講係一間仆街含家產既公司, 狗也不屌

有玩過陳年舊GAME SOULSEEKER 既人應該會明我講咩

無玩過呢隻 但佢SW到以家都仲咁hit

同意
com2us真係食屎

佢以前有兩隻heat game, 一隻係魔靈 一隻係靈魂
我有玩後者，佢啲勁裝要農好耐啲好難又要手動既關先農到啲材料升，有一堆人日以繼夜咁整，辛辛苦苦用左成個月整出黎之後有一日官方直接廢左件裝，冇補償冇解釋唔改返，一星期內走左一半課長

之後再全面nerf過關奬勵，再整多刀偷改機率，啲人send 信去問叫佢公開機率，回覆係「we will not disclose because we do not have to」一隻好驚比佢亂咁黎鑑生整死

咁撚串

不過算啦

魔靈個機率都係撚狗

繼續玩住GT等新驚先
d劇情真係好高汁
唔課金當單機驚玩

好似係台仔game先有法例要公開機率?
不過老實講 我覺得呢d佢隨時改都得 公開都係曬氣 就算佢話1% 都唔代表你100抽就中1咁
但soul seeker咁樣回覆佢米飯班主又真係串過馬撚

出開機率係日服法例

然後龍珠都係搞個大頭佛出黎

果陣D 英雄有突破技能, 開頭係隨機十二招中一招, 之後發現黎黎去去得一兩招係有用個個走去REROLL 果幾招, 跟住改版後D 人發現果兩三招有用既技變左超難出 , 迫你用海量資源去RE, D 人追問之下得出咁既回覆, 賤撚到仆街

淨玩過好耐之前既單機game inotia
呢隻同另一間公司既zenonia我覺得都好高質
可惜個系列已經無再出

話說, 呢度有無人有留意FF11 MOBILE? 隻野由SE交俾NEXON開發, 由2016年左右講到而家都係得硬照幾張, 又唔係中止開發, 但等到心淡

佢出先定瑪奇出先

想問下大家有無玩過勇者鬥惡龍卡牌game?

EH 免費19抽啊
難民可以返屋企啦

我連個POST都搵唔到

【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (90) - 免費19抽

落左地核

thx

呢到有冇人有玩DMM 凍京?

電腦版刷過一陣首抽

最近? 暫時玩落幾有趣 要走位
前日先知佢有每日首抽 遲左玩
但幸好都趕得切係琴日 突爆隻限定

我好唔慣DMM啲RAID

google完點解同七騎士一模一樣

凍京肝唔肝?

瑪奇先定天翼先

有冇打喪屍既arpg手機驚?

暫時我玩落唔肝 都係慢慢玩
一開始比你抽到成隊5*都用唔到 會限cost

如果想玩 啲石記得掉去限定pool 突爆佢（唔突爆既限定角等於浪費石頭投資)
因為限定人物 要抽相同先突破到
而非限定就可以滿友好時送一粒突破石/抽到其他5*角時都會送

唔識亂玩抽完小夜冇突過
依家打活動換齊黃色
聽日爆水打埋藍色就可以慢慢後半了

咩黃色 藍色?

女人巴....

佢賣左個IP 出去

村正活動有分兩種奶樽
黃色換人藍色換武器呀嘛

哦 我仲未刷
今日先第4日玩 未升哂啲人

巴打玩左幾耐

今日先啱啱好7日
依家仲係新到入協力痴獎勵
完全打唔到10萬獎勵

都好快喎 7日就刷到人 突左未?

今次活動我覺得好過上次
之前你一定要係咁打協力
VH易打但EXTRA就一定要有大佬幫
結果冇人幫搞到自己浪費勁多紅茶
今次自己慢慢打普通收集 打到有限定關就爆水打
先打黃色換到一隻活動5星 好友要用今次村正限定角
咁就一埸有300%加成 記住限定關就要開APx3 普通唔洗
暫時自己摸到咁多 有其他好野提埋我呀

活動5星已經突爆 技能都升好但好似冇咩用
換埋武器就可以養生mode

用左幾耐時間突爆加爆技? 我怕追唔切

呢隻角岩小夜隊用 小夜最後被動係 同隊有紫色(按角色數量)加攻

做咩

想唔想69

你又餓啦

爆水打2個鐘打完黃色
點知今日我先記得有一日一次特別關有成1800
依家換哂全部野得返錢可以換
心好痛

無新game玩係咁

DMM D HGAME你唔啱咩

我爆左2枝水 先知道可以用好友隻角黎加BONUS
而家用8千換左隻角 加好友 TOTAL BONUS加成300% 換得好快
完全唔肺 幾好玩

舊GAME當新GAME

冇game玩可以玩下哩隻，舊game黎

幾正咁

玩過太少位
成日要汁書包賣裝備好煩

汁負重都算

汁格仔真係煩

有無人有玩隻叫槍聲既2D食雞幾好玩但無人講

沉左

有冇新驚玩

沉到咁即係無

有冇新game預告
呢個8月無game出喇？

10隻有10隻都係支那嘅 預唔預告都罷

話說 有冇日系係類近崩壞3既動物操作

明明呢類都受歡迎 但唔覺眼有呢類既

新出個隻fgow 音樂game唔錯

有無人等呢隻
佢表面上係代理cygame
係咪支那驚？

99.99%支那
00.01%中国

補圖，同埋代理唔係cygame
而係滄月支那拼音係叫Cāng Yuè
真正代理係叫劍聖平台
依間代理嘅十居其十都係支那驚

睇icon畫風好重支味

game play都支啦
得支那先會整啲黑框黃大字

仲有VIP

笑左想咁樣扮cy驚

我無野玩呀

做下運動囉

單人運動

雷亞隻新驚26出

但之前單野令我1516

雷亞不了

識韓文你話幾好

試左DMM隻otogi frontier
又係d無乜操作既auto game

Eve echoes 有冇人玩？

網易 Netease

唔駛識韓文，我 down 左黎睇，隻 game 有繁中

正喎

九唔撚搭八…打打吓籃球個fd忽然間話要玩一二三紅綠燈

D IP持有人幾時先明呢種支式正版授權倒緊佢地米

有錢理得你

呢隻出咗喎湯巴

下便個回覆

彈吉他就是要二腿張開。像這種二腿緊閉的吉他是邪道 ! 馬上 ! 立刻 ! 改正過來。言盡於此。

隻game是咪齋tap or買follower呃like

諗起當日課左PACK
之後抽都未抽就BAM哂D VPN IP

i am ready

Civilization VI出咗

唔係出咗好耐啦咩？

Android版啱啱出

之前玩過日版, 又係苜抽地獄
不過我BUY 佢成個設計都抄足公主連結, 好有親切感, 不過好FANS 向, 唔識D 人物真係唔知邊個打邊個

惠惠

搖撚準備

識抽一定抽王女 人靚+心地好 仲要t0角

套動畫咁hit 都冇人識？

其實日版好玩d

未出中文版就比較到日版好玩d

咩叫日版好玩D
咪一樣 都係fans向 好玩又講唔上 唔會有咩特別
同公主連結差唔多 玩到咁上吓就養生

我愛養生

原廠福利較多是常識吧

有冇手足會玩守望傳說，見到有支那份唔係好想掂，
但睇左希治閣條片覺得幾吸引

睇pin

而家係咪預所有Game 都有中資份好啲

識惠惠就得

首度限免 iOS Wanna Survive-活屍戰棋

有ge 鬼佬game 日本game 都放心d
中文就留三分神
守望冇中國製咁要一定抵製
都係自己個心

一定係悠悠

真
強迫無意思
問心最緊要
問下自己係咪明知有中資都要玩
過到自己嗰關就得

利申：遊戲唔係必需品 唔好搵東江水論入我 thx

成日見到有d驚明明個人設都好靚 但就係個game完全唔好玩點解唔可以俾多少少心機做

FGO表示:

因為系統整得好玩難過畫靚人設好撚多

但咁唔係連改進都唔改進嘅程度
btw fgo早就變成宗教好耐
你屌就係anti係黑然後就會比人圍鞭

整好個系統要花太多人力物力時間
同埋手機Game嚟講離唔開速食同休閒
好難跳出auto掛機掃蕩依個框框
唔係無嘅，但公司盤數有眼睇
花咁多時間心機整好一隻手機Game嘅收入都唔夠隻賣人設0遊戲性嘅Game嘅時候
仲有咩公司會整好玩隻Game?
搵個畫師畫靚靚人設出扭蛋吸金好過啦

呢番說話真係要留返同fgo玩家講
係佢地話fgo遊戲性好劇情好養肝悠閒驚
聽講新活動劇情又有超級大bug笑死

咁鹹魚青菜啫
我底線唔係玩支那驚仲要大大聲就ok

你地搞錯咗件事
FGO係宗教嚟
唔係遊戲嚟

我係由開服玩到依家嘅FGO玩家 FGO有撚遊戲性咩如果要睇劇情上網睇咪算 隻驚根本就係隻養老婆驚 無愛根本玩唔到落去
如果唔係個IP多死忠 仲要餓左勁耐 有錢無地方洗 FGO根本唔會成功 試下換一個原創IP 用FGO個戰鬥系統一早執撚左

我冇意思要一竹杆打沉一船人我修正
唔係fgo玩家，係fgo廚
但唔好講笑
而家越黎越多驚咁係

我無覺得你係話緊我事實上FGO係無乜遊戲性 營運不思進取
我覺得會同無玩FGO嘅人講FGO點好點好嘅人 絕對唔係真正嘅FGO玩家

日開服玩左一年太肝冇玩 但見五週年會勁想join 番 點解幾年都冇auto

利申 Type Moon fans

寶具SKIP都無AUTO一定唔會有

講遊戲性

我覺得最好玩係一隻n 年前蔬菜娘game卡版game

2邊2x3格 限cost 放卡 pvp /pve 對戰

勝利候件有3樣其中一樣攪掂就得

殺對面主將/自己主將行到對面底線停留一回合/對面啲卡郁唔到

啲卡可以行ge方向 本身定死

因為勝利條件多
有時用低cost卡玩死對面高cost 勁有成功感

不過可能因為要諗得多

成個ser應該得幾百人玩

2年就收皮

岩啊 中文版玩都無得玩

原來中資有份，見大J同希治閣介紹以為例外黎

慘

原廠代理 定邊間做?

留名跟進

WonderPlanet Inc.日本原廠直營返
應該係見地下城有賺有樣學樣

唉 好悶 有時想返工解下悶都唔得

其實呢類動畫改做GAME
係咪都唔會捱得耐
人物角式限死左
故事又限死左
唔知捱唔捱到兩年

捱唔捱到係睇多唔多fans
優優日本GAME都係一式一樣架啦 但都大把架仔課金
台服都危險D

我估佢地見唔係支那廠就接

大J之前都日日玩lol啦
佢自己都開口話有股份都唔代表D咩 依D真係見仁見智

淨係某啲字唔打得已經含得啦

無玩 唔清楚

黎緊有咩大作會出? 無野玩好悶

玩下PC驚先囉

其實伏左咁多次，有人玩過真係好玩既手機 game ?

講真我近期有印象覺得好玩既就係 last idea 同 wonderflick，但玩到最後都係 auto，仲可能因為營運想吸金就開始亂黎。想玩遊戲性我而家都唔會揀手機 game 黎玩

我只係揀有d囡囡，有d故事睇下，有全語音咁玩下就算

百貨應百客

我唔係淨係話隻守望傳說，而係有中資份嘅驚都實會有敏感字唔打得，有股份唔代表咩呢啲呃鬼食豆腐呀

入去改個名就知隻GAME玩唔玩得

你咪數吓日本邊間公司有支那股份
死神就未聽過有禁字 netmarble都好似無
你可以去隔離post問吓既 我就唔清楚

Netmarble 禁哂啦

chibihero 點睇？

唔怪得佢接HMV廣告

咩嚟

韓廠 NEOWIZ 日服 CHIBIHERO放置系RPG

玩左幾個鐘會觀望下 但係有PVP 又VIP 超級課金大戰

其實隻Heroes War: Counterattack唔差
但英文都無就難玩咗D

想搵隻好玩單機game都好難

幾時先出？
有冇最新消息，
距離頭 post 差唔多一個月

我都想搵要俾錢買都唔緊要

絕地game荒

事前都未有就知有排

條撚樣一直有接中資手機驚廣告
咩權力的賓州 hxh 之前又幫藍店宣傳
造完神冇人敢自打嘴巴 繼續逍遙快活

想搵隻非支那驚好玩都咁難

穿越時空的貓幾好玩 單機驚唔洗追進度 可以一試 有國際版

我望望先 thx 巴打

點係街玩呀
好撚毒喎

恥力提升

毒撚唔出街

唔使驚，老金啲驚實有外出模式

毒game梗係要無遮無掩
要搭地鐵玩先得

你都玩唔到兩年啦

岩吖
香港人太保守了

好想一出韓版就追，但會完全睇唔明

睇唔明照玩

我已經申請左kr ac
Kr game 真係一去冇回頭
除左隻垃圾lie game

真
韓國競爭大，自然多好驚

大半年前eh都係咁玩

不要說了

佢隻命運之子街外模式好似係成隻角色打哂格

公主連玩左2.5年了

因為公連隻驚先係本體
你係講都講返隻有原作轉game架啦

咁玩神抄5年

我命運之子都就4年

我日服開受到依家玩到化撚哂 變左永動機
出咩都唔洗理咁滯

玩GBF 應該捱到最少多6年

終於可以知個故事UP乜

8月就出？ 仲有10日到就完

香港初心網絡科技有限公司<---呢間野有無人查到係唔係真係香港公司定係大陸公司

代得依啲Game
香港極有限

我就係見到GAME所以問下係唔係大陸公司

佢個youtube自爆咗
詳細資料
位置： 中國

有繁轉繁 呢隻睇故仔多過遊戲性

玩la 玩la
日ser 玩家表示好撚正

湯巴帶路?

好似幾正，搵下片睇下點玩先

app 台有post 嫁

個故事有D黑 但係好正

有無咩回合制rpg新game可以玩下

有冇人有玩 逆轉黑白棋(中文版)? 福利如何?

中文版就執

居然 好在未入坑

this?
查都唔使查
正版授權+左下角大大隻網易LOGO

一睇就知大陸，悶唔撚悶呀係咪冇錢請人畫，全撚部都一式一樣

真係成陣支那除
查都唔駛查

有咩GAME 推薦

今日見有隻新驚，一click 入去官網

好评配信中

特登整埋日文扮晒野
點知算漏一著

笑死，扮得咁渣再換過皮啦

Windows only, 不過幫轉
整左隻game, demo內容參考721, 希望大家可以試下

已置頂

已經feel到會有一大班冇廉恥嘅垃圾狗衝隻原神

呢啲人連少少骨氣都拎唔到出嚟

我連佢地畀人屌嗰時會點還擊都想像到

日版就仲喺度
宜家啱啱好開緊水著pool同Re0合作活動
有興趣搵我

日文GAME玩返日服 台服死鳩緊

Sigma開Live討論緊中資驚應唔應該玩

有冇非支那靚畫面唔爆罕game推介
最好係動作game

有既呢個POST就唔會存在

之前試過 但日文睇唔明技能

如果想join有冇首抽推薦

打機求開心啫
你唔屌咗其他支那驚先
要罷就罷埋東江水

連衛兵
鬥黃
分化

我都搵緊呢類GAME
咁岩見到隻HUNTER AREAN BATTLE
睇落唔差
HUNTER FANSSSSSSSSSS

有興趣
有無首抽推介
同埋抽水著?

有無結語

dl完先知要vpn 無得玩

呢隻好似ok 但係唔知點解無人玩

遊戲橘子與韓國遊戲 Kakao Games 共同營運

唔識玩黑白棋

點睇都係好普通既mmo

多日本仔玩

有結語未？

一個黑橘 一個tencent

玩過韓版好好玩

爛橙仲生存緊

出咗街冇聽到

其實裝咗vpn,set咗引繼到twitter/fb就可以唔洗vpn
不過之前有人話咁樣唔得
反正我宜家玩日版係唔洗嘅

鐘意棒球應該玩得過? 有d似實況野球，練球員組隊打

gameplay 好似唔錯

竟然仲生存到

出現了，支那驚勁正好有心機做鬼佬都話正，連衛兵出征未

黑神話：悟空

#77 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

哩隻正啊，gamevil我最鍾意嘅game
上次玩已經係2012定2010版，估唔到會出新

果陣玩係咁

baseball superstar正嘢
但係事前登錄又要用電話號碼又要洗邀請
咩年代呀大佬

呢隻唔係單機game黎架咩 佢新出個隻變咗宜家手機game咁同人online打？

條友真係無撚改錯名

笑死，人如其名

睇片有對戰mode，但唔知係咪實時對戰
暫時睇人玩都係打AI

絕對唔會根據歷史有骨氣既人都係早死
下場都係唔多好,當然人格高尚你又吹佢唔漲

屌佢老母搵隻有興趣又唔係支那既都咁撚難
一係就落過tvb廣告

支那驚post以為頭post加句免責咁嘅嘢就得，再講佢就話頭post講咗，笑死

諗住個post耐咗就冇人講，幾耐都好咪又係支那驚

屌你老味期待隻家庭教師
點知出完又係啲垃圾支那碎片糞驚
等我仲好期待玩

你UP乜

正版授權有咩好期待

化咗灰都繼續講

新驚支那化問題越嚟越嚴重

咩POST

支資everywhere

支那方舟
守望傳說
暫時見到呢2隻有笨大就加左句笨大撐世衛

灌籃高手

食花生

其實完全唔明點解當一個遊戲
道具由冇效果改番正常效果, 但官方公告扭曲成效果提昇同冇補償
加上發現遊戲個課金系統出問題, 同埋連署都有之後
都唔怕自己係下一個中獎照課, 仲要做埋義勇軍幫手滅聲
之前都聽過日本多數各家自掃門前雪, 但估唔到咁誇張
總之各位小心f4samurai同Aniplex啦

食物都係支那來

花生花生

守望同笨大嗰隻個POST我開嘅

條撚樣咁鐘意打騰訊lol 肯定話冇問題啦

咩驚嚟

嗱，香港啲youtuber呢

你都唔會玩嘅
ツイステ

最仆街係就算非支資都可能有支資股份
就算玩ps4超級大廠都分分鐘有幾個%係
爭在支資有冇權改變方針同限制玩家係game內言行

腐驚

大撚把香港ytb玩中資驚啦又幫佢地d手遊賣廣告
隻VALORANT個時又屌backdoor又屌中資
而家咪又係照玩
仲搞埋比賽搵埋香港ytb講做旁述比賽好似仲係蘋果搞添

伍公子都有玩lol
自己覺得無課玩ok既 不過預左比人屌就咁玩都會被偷個人資料/幫手座大玩家人數/廣告點點點

我條界多數會劃係改名問題上

隻悟空好撚柒，完全屌唔落

感覺上係因為支那換完皮就出，所以出得密好多

變相感覺好多game 都有支那份

一隻好game 邊有出得咁快

食開屎嘅咩都正

有新game 玩未

有game未 好撚悶
（純粹黎呻下）

隔離遊戲台又討論呢個post成日出現嘅loop

但冇人覆到湯巴嗰句咁霸氣

支那改名柒味濃

I mean 隻驚有冇禁字

最唏噓嘅係，咁代表依家啲客受依套

非支那暫無

改到又點
之後畀小粉紅舉報，封鳩你無仇報

咁大陸直營緊係都係不了啦

或者大陸驚國際版

幾時出 起碼有得期待下

黑橘代理點玩

推坑 MHR 半週年每日十抽

人地係M
鐘意被人玩

モンハンライダーズ?

ok

LINE PC ONLINE GAME

波濤洶湧呀

佢FB個讚數得2百幾，衰過隻手機驚

大斧：....我的天，上面影片看起來高大上，下面圖片充斥著5毛特效感...
笑到仆街

但日文介面，

冇錯 大更新 user fdly 新手易左上手

多漢字 同post有活人 隨便問

美術圖

出左泡狐龍未

幾樓

果句秒上手。。。支那味超重喎

玩咩架
屠龍我無乜性趣

未 search先知邊條 好型

泡狐龍套裝先靚

近pkm master.回合制 屬性相克 buff debuff 眠毒麻狀態
騎手同龍任搭 掛機周回多 黎緊炎王龍係最高難度關 應該唔駛周回 暫時冇ranking唔駛鬥高

佛心營運

和風裝 我醒起佢

即係無得無腦auto?

大部分關都可以 只有少部分難關要手動但係已經唔似以前咁要手動好多次
依家課長話太容易 練好隻人同龍啱屬性就可以掛

同埋隻game無課金都可以玩得好好
不過我由第一日開始玩

終於玩到
抽左re0個2張 黃色卡

想問黃a卡 有邊幾張勁？/鐵膽？

玩法係點？

有d似Pkm，回合制

Exo hero 好多廣告，有冇手足玩緊

yes 一日玩15分鐘

岩岩睇到咩chilihero
一入到去feel到肝死

近pkm master.回合制 屬性相克 buff debuff 眠毒麻狀態
騎手同龍任搭 掛機周回多 黎緊炎王龍係最高難度關 應該唔駛周回 暫時冇ranking唔駛同人鬥

佛心營運

宣傳片

棄EH玩依隻先

湯巴 提提大家冇得用模擬器

好
有無POST

就爆1001

收到，唔該雷神巴

有咩方法可以pm你？
神屬主要都係睇隊形去睇邊隻勁

呢度有reset馬拉松嘅推薦

湯巴都會俾人導到玩新驚

其實之前開SER已經想玩
但一諗起係屠龍就無咩性趣

棒球明星夢
8月25日有得玩

以下係邀請碼 想入就入
唔想就GOOGLE棒球明星夢都有得登記事前預約

新POST 睇下故事 抽下野 掛下機咪幾好

試試佢先

我個人玩開真mh頂唔順呢隻mh

fd棄曬 玩住先 的音樂都有mh味道

好子供向feel

原本都個但見到啲龍就覺好型

同埋重點

如果無game 玩嘅大家可以試吓呢隻

輕度 RTS 《UNCROWNED》<アンクラウン>

PvP 戰略攻城game,應該係日廠黎，叫nestopi

要開箱拎資源、裝備。我剛開始玩感覺都ok。暫時未覺pay to win ，無VIP 制。

IOS :

AND:

見到有隻叫野生少女 韓國驚 日服9月開 又係養囡囡驚 唔知掂唔掂

this?

依間?

係 頭先單左韓服玩左兩玩 好似又係掛機GAME

個design咁柒
你j得落架？

依家D GAME隻隻升級都好煩

唔係點迫你課金 有咁長拖到咁長 想快？比錢

Yes 呀，有無中資成份？

我就好ok ge

新手唔明 咩係reset馬拉松

另外其實有冇可能用a卡打贏啲高難度任
一入場 就比人霸哂角位/牆位 仲要一黎就已經幾隻角入左場

reset馬拉松即係刷首抽
日本仔叫法

想問呢期時間 係咪應該儲石等9月頭 抽超駒？

識條春 我純粹答用語問題
等有玩巴打答你

收到
其實係我無睇名以為你你GluvC巴打

到時係咪要香港app store都down到？

reset馬拉松即係刷首抽
不過佢比較focus抽超駒呢part（月頭個大pool）度
高難度任我都係勸你滿cost（200）先去挑戰
全A陣容基本上唔洗考慮
好多卡都只係素材
有興趣都可以睇下巴哈啲post
反正台版執笠都有日版玩家

想問隻浴衣雷姆 有冇得刷番黎/邊到拎？ 我仲差6技未升好

打曬競技場同event應該齊
以15 cost黎講佢算幾好

邊隻競鬥場 太多款分唔清

都dl到
而加可以dl定先
而加有個自製魔球活動

玩緊時空貓 仲有冇d類似既單機劇情game介紹？
app store 38蚊軒轅劍果d都玩過哂

迪迪尼IP會腐得去邊
花生update: 今日日本時間中午, 連署發起人已sd信正式投訴
過幾日應該會上新聞

日本仔好波

輕鬆玩吓都ok ，越後越多人物，變化好大

有無獨立post?

無呀巴打想開可以開

呢個

玩過幾日

基本上兩個都係正常人唔做柒野話
個個場都有固定行法
最後變左鬥高LV 無咩戰術

係，起手固定行法，睇下邊個隻英勁

thx
終於技9 努力掘石等超駒

想問呢隻係咪都開得？

宜家都應該幾好用
（其實我冇咩點用）

毒卡放牆邊好煩 尤其永續毒個啲

玩多幾場會有唔同地圖，到時係無固定走法，當然英LV高係有利，但英出嘅時間同卒仔走嘅路線加英嘅特技都有好多變化

今日晏晝有個場，兩個主城勁近，一開波互放士兵英雄直衝，唔衝就一定輸，衝就高lv贏

主城無咁易被衝，同埋一開始應該都唔兵力出英住，不過我又試吓係咁衝就易贏先

高LV英真係直衝主城打到連卒仔都出唔到

係完全無得打
主城太近嘅地圖係設計錯誤

幫SE召新血
Final Fantasy 幻影戰爭 (國際服)
日服出左9個月, 國際服出左5個月
(因為好快封頂, 夠肝一個月追到舊玩家)

今個星期三係入抗時機
送3隻 UR角 + 冰法 + 大量冰法角色碎 (角色突破用)
FFT2 可首抽 阿格 (限定角, 最強坦角之一)
15日 每日10抽

此GAME可無課, 無課與中課無差距, 極重課就稍有優勢
爆肝警告: 此GAME非常肝,真係好肝, 但可以用模擬器掛機

連登PO:
個PO好似無咩人但其實係入哂DISCORD傾

個肝爛爛地 肝唔掂

湯巴 你講隻棒球game玩得

隻棒球要10點先玩得

裝左等開ser

gamevil 有無前科?

要down 800幾mb data

隻棒球幾正，不過偏單機同幾花時間，但好有育成既感覺

日服多人定國際多人？

係
仲要自己由頭訓練球員

入坑就去瑞士山區買定幾個換

總玩家數國際服多D
剩計連登就 日服 1個會, 國際服2個會
剩計香港人就差唔多, 兩邊都有3-4個香港公會

玩落同以前幾集比複雜好多下 要慢慢摸

隻GAME一開波已經要狂掛機

Link?

想搵驚係返放工嗰陣㩒兩下
有咩驚好玩

隻棒球 睇佢玩多過自己玩 搞唔掂

剩係自己打 同擲球 岩岩刷到鬼面女 可以起手玩下

一開波已經係掛機練球員
抽係抽教練

Gamevil係咪唔再出rpg 驚？我記得以前rpg 驚幾好玩

隻棒球同實況野球玩法一樣
但人地就有得極速飛對話劇情
呢隻加插埋跑地圖同訓練動畫，節奏慢到練第一隻人都頂唔順

我覺得還好 但係如果要自己練哂全隊人真係有排搞

頂唔順del咗以為係即時對戰 點知又係掛機育成

唔畀用

我都抽到好似第20抽必中傳說

我岩岩發現 好似刷首抽黎無用 我以為刷完第一個10抽出傳說 之後仲會有第2個保證傳說 點知第2個10連無左保證傳說

點解《棒球大聯盟》唔出隻電話GAME
我實重課

支那驚吹到代工，癡撚線

(I/A) Eve Echoes 真正既星戰開波啦

#95 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第1個十連唔中兩隻可以話=無刷過
我成功左呀,不過20-40抽一隻紅都無,屌

捧球玩打手冇問題，
唔識玩投手，比人換走之後輸比賽

棒球game 玩投手同電腦玩最無癮，就好似同電腦差包剪揼咁

其實打手都係考反應姐 都唔係捉心理

玩左3個打手 1個投手
打完7場3個打手d賽季任務都完成到
但投手個3振任務就完成唔到

我玩個陣直接SKIP算 哂氣

比人換走先輸就改變唔到，最多加耐力等遲d換

隻game 要刷首抽？

刷唔刷無咩分別 第2個10連都包你一隻傳說 你第一個十連出左傳說就直接當保底左 直接清零 除非你要刷某一隻傳說英/想2隻傳說起手

好唔好玩

當單機玩緊 要逐個位置逐隻人培育
暫時覺得還好

鍾意掛機既 一流
基本上你可以打都唔洗打 直接skip 又有省電模式

咁要試試了

養4個人之後有真正既高速養人模式

有無協力模式?,如果成個公會一出一隻打比賽,就算無得控都幾過引

有無巴打加好友 保底中一隻

保底20次有一紅一黃我自己就收貨

訓練果到可以買裝

點解咁快咁多石抽

抽個D人代替 原來隊D人？

訓練團係 球員要自己升 無得抽

好無玩

輕鬆玩下都ok既 當育成game

等15分鐘直接養人

如果隻game似實況（日本個隻）應該唔差，未玩過，但知佢課金榜頭十

蒸汽同天使訓練個分別係邊

天使一樣要打7場
蒸氣直接15分鐘養人，不過垃圾

咁點解唔用天使 反正都係要扣60體 快得果少少

要養勁人一定係手動，蒸氣就係無時間嗰陣用黎清體，或者一開始趕時間湊成一隊

點解你地咁多石， 點先可以咁快第2次十連

最近真係想搵都搵唔到game玩
有無game介紹？
玩過pad 怪物彈珠 clash royale之類
想要啲好玩啲 唔係果堆動作rpg

有冇玩熟咗既巴打開post, 仲刷緊手抽

首

送800石,抽完10連拎圖鑑石,做人仔教學100石就夠第2次
做新手任第一頁送十連,2+3頁400石又多一次
第4頁又送一次十連同金角卷

天眼

首抽係邊個位，每次幾耐？
即係連第一次10連必金，
要2金開局？

重置遊戲，首抽5分鐘唔洗，如果你剩係刷頭十

岩岩拎晒啲石出左第二隻傳說

一隻都未有，想放棄了

兩隻連埋保底
即係我都係中左一隻咁大把

教練其實有咩用

有無話邊隻首抽好啲

其實都唔知玩緊乜，可能唔識棒球

二十連保底係咪一定中pickup國夫？

買裝學技

唔一定 睇機率

國夫pool得國夫係傳說，咁11-20抽應該實會中國夫？

你抽果個pool咁一定 但我無抽第一個pool

如果頭十抽中左傳說，保證入手會唔會重置

首抽投手定打手好

會重置，保證即係保底，有就唔保

近30抽唔中金

50抽唔中

上面唔係有人話ban敏感字咩

咁佢前期係掛機成分居多 唔係個個受

係呀，話改唔到名

本身仲玩緊一套四隻 人仔 而家三缺一啦

手機game 我估比你練到一隻頂級投手都唔會比你完投

其實應該無分別
打手係攻 投手係防
你拎到分守唔到 守到又拎唔到分都一樣

80抽無金 88
原來強化5就可以將教練個樣做時裝用黎轉人仔個樣
不過紅同金應該有排都強唔到

要重覆先有得升 紅金點食

有道具可以突，不過暫時唔知回拎

呢D估佢都係要PVP 高分高排名先派架啦

佢金同紅機率都好低，我無抽過保底以外既紅同金，hea住玩睇下佢有幾多資源送

抽一次11抽送唔知乜100P，好以可以攞黎換突破
紅色還好，金色應該可以忘記佢

2萬換1粒，11抽先得100P

勇者之飯終於有中文啦